「有圖」跑完馬拉松幾日，發現粒lin結左焦。

磨到損左都唔知

圖?

而家影

無圖我夠話我條j長到磨損晒啦

好想奶D毛毛

毛唔係重點

Pm Ed

你著住套盔甲跑

潮文呢

揸花士零啦屌

女人露點ban

花士零？ 大陸人叫法？

點解有圖都咁多負皮

啱啱出世定新來港

凡士林

凡士林呀?

花士零就不嬲由細叫到大

而家叫咩凡士林唔知點黎

我記得十幾年前港產片已經叫凡士林

啲毛個方向咁似呢個手勢

舊譯音
同新官方譯音
好似係

Vaseline 以音譯計就近花士令
似係本土口耳相傳多

凡士林就官方名

樓豬得160 都自認高佬

下次貼乳貼啦，跑步好多人件衫見紅色一點點，或者有啲誇到流成注血

由細到大都有人咁叫
00後？

衣服質地問題，有汗之後好易磨損lin頭，建議剪左d毛之後用乳貼

好想幫你奶

呢粒係咪傳說中的堅過馬騮Lin？

bam

成班小學雞花士零都唔撚知
唔識都由你，仲要屌返人轉頭

笑撚左

結焦一定好撚痕

搵人奶下佢可以幫助埋口

扯扯地...
利申:非基

第一次跑？ 咁撚無常識？ 跑開都知要點做

屌你老母 連登=基佬論壇

有個FD踢波個陣甩左粒LIN
話說佢唔著衫踢
之後就入左波
跟住學D足球員胸貼地咁滑地下
點知一滑個下
捽甩左粒lin
我地成班FD見到已經笑到Hi Hi
咁我地就叫白車啦
聽電話個個都笑住問我地係邊到咁
之後去到醫院
個醫生問粒LIN去左邊
我個FD話:粒LIN有用架??唔向左走向右走係呀??
粒LIN而家應該仲係球場到
咁返去搵已經唔見左
我個FD就係咁冇左粒LIN

新潮文誕生

新會然 ？

你話你自己呀?

笑撚死